伍仔d時事評論差撚到

點解仲咁7多人睇

條仆街基本上就9up

你咪睇緊lo on9仔
仲問點解有人睇

睇左一兩套就散水

聽日2pm 好想見到你

唔好理呢條戇鳩仔 佢講嘅全部都係歪理廢話 有佢講冇人講 你見佢抽親水D人都唔鬼理佢 抽埋啲低級水 個人就係咁低級

講多句冷處理吧

Okok

邊個黎